美國參議員魯比奧：北京正公然侵蝕香港自治

推

如果全部泛民學鄭松泰咁坐喺度，你估外國議員仲會唔會幫你出post？

打手blocked, 手段高明少少ok ?

Chaos in LegCo，如果全部泛民坐喺度何來會有chaos？

我有菲律賓朋友都話睇新聞見到民主派係議會被襲擊

佢話菲律賓人已經幾仇支，而佢本人其實係美國人

你都戇鳩, 乜撚嘢都打手

唔好因人廢言，其實兩邊都有改善空間，ok?

其實連登無真正用家，全部都係打手嚟，不過睇你企邊邊，可以係熱狗打手，可以係泛民打手，亦都可以係黃店打手，任君選擇

P牌笑人打手

兩乜嘢邊啫, 人地都係講緊事實, 依家魯比奧係講緊泛民俾保安拖走單嘢, 試問如果泛民個個鳩坐響位齋屌唔衝, 外媒有嘢寫咩?

你係狗。

真
利申：阿爾蓋達打手

條友係五毛嚟, block柒佢算, 唔好覆

我當推post

then? blame?

契爺follow得好詳細

Report?

大家可以support下HKFP, 始終對外國香港少英文媒體。